民主派嘅成員 / 學生 / 議員 / 活動發起人，你地請晒保鏢未？

我真係好唔想咁講，但好驚下一個目標就係你地

唔夠錢請唔緊要，我地眾籌比你！！！！

推你地睇到

岑子杰你要冇事呀

1/10

2/10

3/10

Pish

4/10

5/10

6/10

其實岑生應該要一早請保鏢
至少要24小時有人陪
仲要有前科

誠仔快派保鏢落黎幫下手啦

7/10

唔係第一日知佢地真係會斬人架啦

8/10

Exactly

真係要認真考慮呢個問題

9/10

10/10
請左未
有心理準備係唔夠。

中共就係想嚇到所有領袖都唔敢出聲, 邊個出聲就扑邊個